我聽到有人話想掉催淚彈入中聯辦

千祈唔好將警方催淚彈掉入中聯辦 好侮辱國家尊嚴ga

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

千祈唔好呀